西班牙發全歐通緝令捉加泰主席，歐盟：不會介入

對於西班牙可能對遭到革職的加泰隆尼亞自治區主席普伊格蒙特（Carles Puigdemont）發出全歐逮捕令，歐盟今天表示不願介入，只表示這是法院的事。
普伊格蒙特目前藏身在比利時。外電報道，西班牙一名法官預期將發出逮捕令，要求比利時遣返普伊格蒙特，他因推動加泰隆尼亞獨立而遭通緝，西班牙當局有意依煽動叛亂、叛亂及濫用公款等罪名對他偵訊。
加泰隆尼亞欲將眼前危機國際化，但至今並未成功。歐盟始終堅定支持馬德里，強調這是西班牙內部事務。

判三十年歐盟也會支持

好彩祖國脫得快

唔走就就俾人捉去祭旗

痴撚線
成件事最撚慘係佢
下邊一班人民要求獨立
上邊一班權貴話你一獨立就捉鳩你坐政治監

夾撚住中間 搞撚到要逃亡

歐盟已入五毛list

民主真係一個口號 睇下啲所為民主國家幾尊重民主

28個成員國用人數洽鳩一個自治區咪係佢地口中既民主囉

民主不敵利益主義